利物浦算唔算係食人血饅頭嘅表表者？

屌那星 推班腦荀都未生埋嘅後生仔去送頭

贏波：下一圈繼續一隊踢 最後拎埋冠軍嗰陣 班比人導咗出場嘅𡃁仔連名都無人up得出

輸波：
班新仔第一次代表一隊就比人炒到仆街 搞到有陰影 利物浦害到班細蚊仔無晒前途
轉頭就話場波比機會班新仔見下世面
成班仆街導d細路做爛頭卒之後收割光環

輸咗幾多啊

駁唔到

1.5m

班細路連買煙都未夠秤

唉 吊奶星 啲錢原本要用黎報eapp asso依家渣都冇

策略問題姐

利狗陷害香港

高普企圖陷害班猁仔應該死全家